黃店難食？ 我寧願難食都唔想食手足D血腥味

黃色經濟圈 無論點都要成立 ！
革命唔係請客食飯
如果連少少生活質數都唔肯放棄

點可以改變世界

香港人永遠就係將不可能變成可能

兄弟爬山 ！ 勿忘初心

612 721 831 101 ⋯

周梓樂 陳彥霖 ⋯

咁你自己慢慢食

2 3 5 7 11 13 17 19

事實上 好多都好撚好食

只係想某啲改善
藍紅店就一定唔會幫襯㗎喇
只係喺個經濟圈入面如果質素唔好點都會被淘汰

為左截斷藍絲水喉都已經夠晒理由
更何況對家前設, 黃店=難食真係笑死人

以前食過而家啲藍店
難食
唔新鮮
服務差
唔乾淨
人流小
唔就腳
…
…

話幾間難食，就曲解做全部都難食，唔接受意見批評

就算香港剩番一間難食黃店 都要支持佢 ！

如果做到d 食物難食，可想而知個老闆有幾黃啦，根本當你地係狗，比狗飯你地食，你地仲汪汪汪

荃灣新記好好食但好撚肥

你個比喻咁極端點討論？

其實嗰間難食咪第二間黃店囉

為咗手足
再難食都食

on9
食綠店/其他黃店咪得

同老闆反映下啦，無意見邊有進步

呢間接受唔到咪再試其他黃店
總會試到啱食
打死我都唔比錢你班鄉黑腦殘 咁點吖

咁多黃店，食第間囉
差個 d都希望有改善啦

吓 好多黃店都好好食 反而通常係藍店差啲 藍店衛生環境都差過人

唉 ⋯ 你都要接受世界上有人有心但做唔掂..

正如我都唔會笑一D好努力讀書 但入唔到U 嘅人 一樣遮 ⋯

每個人都有極限嘅 ⋯

又唔係叫佢煮，佢開餐廳係請人返黎服務大眾，點同讀書條廚房佬，樓面唔識做咪炒鳩佢地囉，用賤價請d 西人返黎做，根本係迫你地食屎，仲汪汪汪，好on9

大把黃店揀 難食咪去第二間